印尼佬食蝙蝠仲狼死過強國人

咖哩蝙蝠

印度個P4唔會拎黎毒自己人

人地大大隻有肉食

印度唔計

印尼

恆河水免疫

都要睇埋食物處理同衛生常識既

幾百個印度人武漢撤僑全部都冇事
佢地應該一早有哂抗體

印尼同印度唔同

尼

Sorry

其實食唔係最大問題 係煮唔熟或者生食先係最大問題

要幾餓先會食

關乜野味事，根本化武大爆炸

上面仲係有人印尼印度都分唔清

印度尼西亞

印尼呀！恆乜嘢河

咁肯撚定係P4實驗室漏出嚟

班傻仔仲糾纏喺蝙蝠竹鼠等野味度
中共就係想你班傻仔咁諗，冠狀病毒洩漏事件就撇得一乾二淨

證明唔關蝙蝠事？

其實食唔係最大問題 係p4實驗室先係最大問題

都係垃圾 不用分那麼細

India 同 Indonesia 都未分得清。即係去重慶大廈食營多麵